返緊工嘅你會點稱呼同事

男嘅我會跟國籍或特性咁叫佢
倒如南亞佬 單眼佬 etc
女嘅就算吧 毒撚性格已經嚇走人

咩特徵會叫佢做單眼佬

唔嗌名, 一見面就講"精神"
就開始講公事

單眼咪單眼佬
日夜癲倒就入夜癲佬

肥仔！

今朝精神？

Hello

一跌落渠？

你好

女就slut,cunt,whore,hooker之類
男就叫老襟

男:邊個邊個 女:BB BB
利申，冇同事

BB點講得出口㗎？

你做保險？？

叫人SLUT 會唔會俾人告？

講得出but冇人應，因為冇同事

記得巴打日日自己食飯盒

係丫，因為未去到要同人分享飯盒住所以暫時日日自己食

細公司太少同事？

冇有錯

男=契弟
女=臭閪

好慘 咁悶會好想quit

睇黎你同同事關係一般

無野要人幫既時候 ：喂，柒頭~

有人要人幫既時候：大佬，要你幫幫手

**有野

全部男同事，得我一個麻甩妹
我會叫疊字叫到佢哋想打鳩我為止

建造業？
疊字聽落好嘔心

如果有嘢佢唔幫呢？

物流業，最後一個傾得埋嘅女同事都走埋
係幾年前啲關係好嘅同事未走晒嗰排叫落嘅
到而家心情好嗰陣都有叫下
不過我大部分時間都好好心情

咁有冇同事要稱呼做「오빠」

睇黎絲打好大隻

韓國佬？
呢個韓文黎？

亦都好粗魯

聽落有d恐怖

過嚟做我同事啦，安安

不過絲打都成日上連登
有好多po都見過

飲食台

蒸氣火鍋個po

有咩就當粉筆字抹咗佢啦ok?

唔叫 唔理人 唔埋堆 唔ot 自己做自己 做唔掂就轉工

絲打男朋友都好粗魯？

咁返工無曬樂趣

樓主可能日日望住人屎忽

冇計 我宅 又唔識講野

個個都叫大哥，大佬

講嘢把聲好斯文，甚至似gaylo
但唔係斯文人

聽著

你知我知 個單眼佬都知

喂 𨳒你老母
知唔知xxxxxx

之前跟一個地盤仔班師傅都係咁互相稱呼 好L好笑
師傅：銓銓，呢度唔係咁撚樣呀屌你個閪